google匯控股價(0005) 話52週低點係$2.85 係咪有d咩暗示

cap左圖

樓主你玩股票幾耐？

弱智？

暗示樓主低能兒童

係喎,邊有出現過2.85蚊
快D report比google聽
分分鐘有獎金拎